係咪有需要同記者朋友溝通咗先？

有眼睇今次啲提問質素未如理想
有冇辦法可以同各大新聞社溝通好，俾多啲資料佢地
一條問題重覆問三次，又唔夠尖銳
睇得出記者朋友未有足夠時間準備
我地人多勢眾會唔會幫到手？

屌你老母Financial Times似派個intern出嚟咁
平時寫其他就咁撚精辟